從iPhone鬧鐘響起嗰一刻

睇iPhone11條宣傳片，真係有些少同感。只不過佢塑造咗一個多姿多彩嘅生活，而我就。。。

每日起身第一件事就係拎起部電話，睇下Facebook有無咩事發生。之後就再始爬TG，爬晒公海，文宣，搜狗等等。以前返工個時都會聽下歌，而家邊搭車邊睇返啲記招，要親耳聽返成個對答內容，怕完全依賴晒新聞會miss咗啲內容。返工無聊開下lihkg，交換下pepe stickers。放工前又爬多次TG睇下邊度有活動。返到屋企就開始研下智慧燈柱呀，黨鐵太子呀同埋新屋嶺疑似身體侵犯呀咁。真係好多嘢要睇，好似返翻去大學做FYP睇papers睇到眼盲。

真心，係攰嘅，但都唔及前線辛苦。唔想無盡嘅譴責令到不公義嘅事沈寂咗。當我以為正苦，狗屋已經誠信破產嘅時候，但不要忘記同温層好厚，仲有好多c9 uncles會覺得班黑衫人係on9嘅係癲嘅要攪亂香港。愈揾得多，揾得清楚啲不公義嘅事實，先可以完全擊破對手。

老土都要講句：
五大訴求，缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

真係好多嘢要睇，睇到眼盲。

初初都覺得好攰好辛苦 但慢慢習慣左 抗爭變成生活一部分

有冇人拍iphone廣告香港抗爭版既parody

都已經習慣咗。只不過有時真係要休下呻下。

正喎